[以書會友] 將連儂牆精神帶入書展 (求法律 JJ 意見)

推

攝入書應該無可能
因為本書一日未買都係書商既財產

不過派傳單可以試下混水摸魚
(應該都會俾大會趕走)

利申無法律J

今日經過見到 書展已經有連儂牆

但係俾人發現可以點入你？
刑事毀壞？又無毀壞
亂拋垃圾？

我估係破壞他人財物
始終影響佢財物既完整性

三中商攤位裝咗好撚多cctv
會展場外有警賊
如果要做 入到書展場內廁所先戴口罩同帶衫換

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

仲好完整喎 lol... 咁我擺錢落人地袋（本身開咗，我無掂個袋）又有無犯法？

唔好介意我好似窮追猛打咁
堅好奇同想知可唔可行

繼續推下先

發夢新城市有人放氫氣球放到入會展，

去到書展 記得airdrop條影片

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒